另一半問自己過去嘅感情史係咪正常

大家介唔介意另一半問自己過去嘅感情嘢？
又介唔介意講俾對方聽
如果對方唔呷醋，純粹想知道，又會唔會想講
又或者會覺得過去咗嘅嘢冇必要再講起？
定會唔會因為未忘記，而唔想提起

小學畢業未

我覺得要睇人? 如果對方聽完唔會嬲既咪講 反正又冇咩唔知得
但如果聽完又嬲又要氹就不了

拍過好多次，
是但講一兩個另一半知算

問另一半過去嘅性史係咪正常

巴打係女朋友問起先講定主動講

好正常不過問之前要有心理準備

當我傻d女人好撚古惑
我當你呢一刻真係唔呷醋 咁下一秒呢？

巴打似乎好有經驗
世界上究竟有冇唔呷醋嘅女朋友
BTW對女朋友好過現任多好多咪唔呷醋！

巴打可摸耳做我男朋友

未一齊前俾人問or問人感情+性史又得唔得